考到433333！終於讀到大學！

今年Retake DSE，終於皇天不負有心人 俾我勇奪433333哩個佳績真係好多謝欣師 係佢悉心指導之下，雖然我中文考得唔算太高 得3 但係勝在人生5**原先仲以為自己淨係可以讀ive 不過睇黎而家夠分讀東大，大家覺得我應該揀物理治療定係nursing好d呢

你估東大係好似嗰d咩poly咁咩學生係東大最寶貴既資源 校方一定唔會推學生去死既

個fd得39分正廢柴

東大物治好似已經收高過hku某啲科

39分又真係差咗d喎不過要入d水泡科應該都勉強可以既 又或者你叫佢報定asso先啦

你搵東大同hku比

考到511111
高分過樓豬